我欠佢定佢欠我？

我同佢喺(講呢啲)識
嗰陣我16 中五仲同緊初戀一齊
而佢19 DSE完但英文抄 冇再讀書
第一次見 我地已經喺公園 後樓梯剿
見完 佢wts我話想我做佢女朋友
我都唔知自己當時諗乜 我一腳踏兩船
我係佢初戀 我明佢好重視我
過左兩個月 我良心發現講咗俾佢知
之後同初戀分手 專心同佢一齊
佢疑心好重 我地都成日嘈交
但過咗半年我又搵sp
我又良心發現講比佢知
佢叫我上佢屋企 搞最後一次 佢仲打我
呢次佢接受唔到 我地分左手
過左半年 佢搵反我 話想做sp
我應承左 就咁約左3次左右
佢又開始追我 真係愛過嘅人
呢一年我18 佢21
再遇上都會愛 我地又一齊應該有半年
我地所有事都好好 性格好夾
但我有左 我地本來講好落左佢
我去到家計會檢查 有可能係小產
呢一刻 我好想要個bb 我喊到癲左
我拎左bb嘅生命真係好唔公平
但我明白我地冇經濟能力
我都決定落 但佢連少少安慰都唔俾我
佢唔想俾我屋企人知 但當時可能小產
我想屋企人照顧我 佢唔想，ok
我同朋友講 我要人同我分擔
佢嬲到抌個袋俾我 嗰一刻
我諗 面子重要過我身體？
到後來我說服左佢 同我屋企人講
但佢唔敢面對我屋企人 我明
我接受 但我接受唔到佢唔安慰我
我諗你地唔明 有左真係好辛苦 好攰 暈
佢認為好小事 佢講到明唔識亦唔會安慰我
後來 佢msg我老豆交代件事
嗰日 我就自己面對我屋企人
佢竟然同我講佢要去做facial ...
我同屋企人商量完 諗住叫佢俾一萬蚊我算
因為嗰陣我以為自己小產
家計會轉介去急症室小產係唔使錢
其他嗰啲錢係諗住比我買補品補返身
同埋我有讀書 想請槍幫我做功課
跟住佢話一萬蚊比多左我
一星期後我去多次家計會做檢查
家計會話我貧血，葡萄胎
唔建議我喺家計會做手術
轉介我去私家 大概要20000左右
佢話諗住俾你但係連埋之前嗰一萬蚊
即係佢話一係比一萬蚊我 一係一拍兩散
但佢根本咩都唔洗理 只係俾錢啫
真係咁難？ 身體上嘅辛苦 後遺症都係我受
到底係我欠佢定佢欠我？
啲錢應該點？

答

下

我

Plz

兩個都有問題，不過你衰多啲

好好好 佢欠你 全世界都欠你
咁幫到你啲咩呢

好神奇

臭雞，你玩人就預左比人玩返

完DSE但英文炒，無再讀書

完啦好嗎？垃圾一件

一萬幾千，好好地打個月工都係返到
無謂再煩落去，move on啦

兩個黐撚線

件事未過去 我真係想知
我可以點處理 我預咗俾人鬧

唔知係喎 真係好少人會玩到自己人生咁
淨係建議你同佢一刀兩斷 過番自己人生
同埋要做好心理準備件事都係會令你人生改變
eg 可能將呢啲過去講比你未來嘅另一半聽會令佢嫌棄
btw唔好講咩愛你就唔會介意 愛嘅前提係鐘意 而鐘意都唔係大晒唔代表要事事包容